新手6月獨遊京阪神奈行程 求評 #adore#

是咁的
我諗住6月一個人去京阪神奈 玩7日6夜
之前淨係去過東京，今次玩關西主要係想觀光同食野 唔會點行街shopping
做左少少research 暫時plan左既行程係咁:

Day1 : 夜晚8點幾到機場，應該係機場食個晚飯就直去難波間酒店
Day2: 海遊館、天保山摩天輪、浪花橫丁
Day3: USJ (我知道真係好毒，原諒我
Day4: 京都(半日伏見稻荷) + 嵐山(半日渡月橋/嵐山公園)
Day5: 奈良(東大寺、奈良公園) + 宇治 (平等院、中村)
Day6: 神戶(姬路城、北野)
Day 7: 黑門巿場、日本橋 fing到咁上下就去機場返歸

我7日都會住難波，都好近地鐵站。想問咁plan會唔會太chur
因為清水寺維修緊，已經剔走左。姬路城同大阪城我都係二揀一。和服都放棄左了
好多地方我都係揀左最想去既就算

求指點
感謝

你預計每日幾點起身先

我預最遲8點出門啦

USJ勸你真係唔好去 人多過海公 無咩特別嘢玩 如果你未買飛就唔好咁蠢 買咗就算數但一定要買快證 如果唔係排2 3粒鐘都未玩到一樣嘢

我未買飛啊 不過聽d朋友講有single rider隊，會快d
之前我去東京迪士尼海洋都玩到幾樣野..USJ仲多人d?

迪士尼開得多啲定USJ 開得多啲？ 亞洲一係得日本一係就新加坡 梗係多人啦

住難波你day 4 一定要拆開啦 ，無可能一日去曬伏見同嵐山

唉我諗諗先 始終第一次去大阪 又未去過USJ

果然 但我嵐山最想去竹林同渡月橋，如果淨係去呢兩度會唔會都夠時間？

一條友有單人隊 怕咩春，想去咪去，洗咩理人點講，一定要玩飛天翼龍

淨係呢度就夠時間

USJ 預1~2個鐘排隊買飛
入到去每樣野等>1個鐘

感謝巴打！！
下次打算淨係去京都，再深度遊下嵐山

我諗住上網買飛
排隊就..預左既

day 4, 5 都好難一日去晒，
宇治同伏見稻荷大社可以用京阪電車一日/二日卷去，地點算近，不過用一日行晒會幾趕。
但奈良同嵐山就唔可以一日行晒。

撘單問吓usj 六月都係人山人海？

伏見，嵐山，一個東南，一個西北。唔可以一日玩曬。四月頭我去，係半日伏見半日宇冶。半日嵐山半日金閣寺。分兩日。

冇飛田

奈良撚鹿就用左一日，十點幾去，六七點食完野返京都。

of course la

咁我要諗諗，可能放棄嵐山，淨係去伏見宇治，跟住奈良就一日遊

明白了

毒撚去USJ排毒撚隊先爽，隨時快過快證

住道頓堀好似爽d，有得狂食

京都可以留耐少少hea下

我嗰度2分鐘到道頓堀
4分鐘到大阪難波站
貪佢去京都奈良比較方便